有無人翻完一日工之後，訓教果時會攬住條女訓?

好有滿足感

我都好想可以攔住自己條女一齊訓

想攬住啊妹瞓

啊哥你好變態
以後唔好同我講嘢